攬炒巴回應左

【回應重光！】越講道義，就越踩攬炒團隊同我上心口！

我寧願

原來攬炒巴係勇武，重光係和理飛

佢地做乜咁鍾意整到啲字又黃又紅

點解無張流血相

嬲撚到 咁都要拍片

又黎填色大賽

又屌票 好撚似長毛

究竟係邊一邊數緊銀紙

佢個髮型點剪？

2邊

波台狗仲有咩好講？我信攬哥

係又橙又紅

總之就分贓不均啦係咪？
btw搞快手未

做緊野啦 如果唔係今日恆指同0700點會回

兩邊都話冇收過錢 幾千萬總有個下落

好有中氣 濕左

牙蓋開個中立場比佢地辯論數鈔啦
D紅黃字睇到唔撚想再睇

牙Finn色彩豐富啲，我選擇相信佢

講咁多做咩呀 比條數嚟睇下先啦

book瑞和啦

佢覆人次次用金色
係咪啫係串對方我地資產階級有別

世清做負責人 賓哥點睇

代表佢黃到發金 同cctoy同一陣線

佢撚敢出 驚肺炎幾個月冇出街

果然黃到發金，出個post都要用黃色字

洗唔洗淆到咁 唔講仲以為宇清日日係佢屋企門口等佢

原來波台狗反佢既都係重光團隊

一個崩都唔會要

唔講以為d錢係捐比佢地私人用途

兩邊都拎哂D錢去移民

一定要俾個交代

甩左P牌先, 5毛狗

想講牙Finn兩次回應都係發爛渣式 但無內容

佢好耐之差嗰篇咩東印度公司都已經九唔搭八啦

點解要開多個po?

開po嘅自由都無
你以為你上緊微博？

唔係話d錢喺重光到咩

睇到眼都花

微博都開得啦 條友有能病

問下嘅自由都冇，我真係以為我上緊微博

拍條片發誓

啱啊

佢似重度

原來重光都係波台狗

牙些stoned

幾時唔比你問

真啊，唔重度點上連登

日頭stone行出街似弱智

我識重光d人 佢地唔上波台

重光冇話冇收過錢
但就冇交代過啲錢點用

你撐唔撐攬哥

咁我幾時唔俾佢開po?

關我撚事咩，兩班私怨撚

你仲話你唔係波台狗五毛

我今次同意你

佢敢返黎香港我實信佢

屌那星,兩邊爭錢唔關你事
人地開多個POST就關你事

我不嬲五毛狗來

好似要用黎搞革命 唔講得啲錢點用

真攬鈔My手腳

攬鈔哥

愛你

加埋個logo特別有說服力

條友直線話波台係under重光團隊

比警曱睇會唔會話我襲警閃親佢

咩人我都唔信
我只相信數字

講真兩邊聽到冇聽過
亦都唔知做過啲乜嘢
咁多人捐錢

問下原因唔得？黃衛兵？

又屈波台
自己成日出po單單打打話重光拎哂啲錢
上個po又話人食飯claim錢乜乜乜
依家講到人地攻擊佢咁
自己份計劃書claim唔到6百幾萬懷恨在心

#49, 被迫害妄想?

十卜攪炒巴

一份proposal就想cap六百幾萬
傻仔d錢好搵到

跟黃洋達一樣搞隻揪 有冇得諗

其實D錢屬於佢架咩,佢憑咩推人上高地叫人捐哂佢

咁我幾時話唔俾佢開po先問吓就=唔俾開？邊個被迫害妄想啊而家？

其實成件事好撚簡單
想睇清成件事就要睇背後嘅money flow
一間唔公開條數喺度自圓其說
兩邊都唔會幫

我以性命保證冇講過SWHK壞話

我幾時有話你唔俾佢開?認錯人?

同你解釋返#49件事啫，見你攞出嚟講

成班波台狗

一句俾支那沒收就攪掂

咪就係 你地班波台狗真係好過份

評論唔到誰是誰非住

不過由佢篇嘢打出波台狗三隻字
已經反映佢唔係做大事嘅人

睇返佢以前啲Po
都幾肯定呃飯食
嗰啲圖嗰啲字塑造自己成個英雄咁
成日話寫信比邊個寫嗰個有撚用咩屌你老味
我真係見唔到實際話做咗啲乜嘢

估唔到真係俾波台講中晒 不過兩邊回應都低質
唔好得過平時 cc台班友幾多

螞蟻上唔到市你瞓咗？

係呀冇錯
越來越含糊
做過啲乜嘢又唔知
啲錢洗去邊又唔講
得閒打打幾句我今日發寫咗信比邊個領事館
我要求佢哋乜乜乜
港共高官冇護照啦哈哈哈
螞蟻上唔到啦哈哈
其實根本全部都唔關佢事
如果你講兩句寫兩頁紙就影響到
咁呢個世界未免太簡單啦掛

當初嘅大話講得太大，返唔到轉頭

你唔係以為一間兩萬億市值嘅公司
就憑佢可以影響到啊

玩還玩, 唔好拎我曼連LOGO玩

變廢ching簽名檔

睇得出佢同cc台質素差唔遠

2邊都數緊啦

成日屈我曼靠12m 貼依張圖就岩

臭坑出臭草

佢地只可以大話擒大話 之後先有好戲睇

咁多views又有錢收

唔好分化

岩岩睇多次條片
屌你有晒intro set晒機好似好撚正式咁
點知一開聲係小學雞謾罵
乜野實質指控同證據都冇
係到用條命發誓

好多顏色

你幾時冇自由

極度憤怒名譽掃地

咁佢幾時冇自由

啪左腎上腺high得制！？

如果佢地有做野
就更加唔可以公開數簿

其實吹大啲係冇乜所謂
亦都係需要有一啲人喺外國做一啲說客
得閒唱鳩香港

但個問題好老千feel
佢嘅語氣佢嘅文字再加上態度
要將自己塑造成為英雄咁再加啲好熱血嘅文字貼圖
講真有少少嘔心
但實質睇吓佢以前嘅po實質做過嘅嘢係好撚廢
好似認屎認屁最叻

點解唔可以 612夠公開啦 佢地又去咗外國 話知你買軍火定買核彈啦 唔透明邊說服到人

公開左有好多野都做唔到
你自己諗真d

612要公開數簿
已經意味著d錢無可能去到流亡手足到

都係你最明事理

果然係波台嘅一堆狗

大佬 612本地銀行 佢地筆錢喺海外 你公開話自己買核武佢都郁唔到你啦

[唔好笑IQ題]如果睇緊波嘅時候講錢，個波會點？

咪就係 你條波台狗應該要死全家

係撚
佢由始至終都只係負責出post

波台狗唔等於體育台會員喎
波台狗係你地嘅專稱

鑬鈔鈀

波台狗嬲鳩啦？咁小氣
賭輸波咪發晒渣

收皮啦波台狗仲諗住洗白 blocked

你係就快啦 Block未？

尊重你睇法

秒

攬鈔巴send email比中共舉報重光團隊啦

大家理性討論 我都尊重你

未必，外國都有AML

有AML都係處理洗黑錢 除非你覺得重光團隊同攬炒巴係洗黑錢啦 如果係用嚟處理香港人權問題我估無民主國家會take risk打壓佢地掛

SOF 同 transaction 都解釋唔到喎
同埋未必有用社團注冊，中間又有稅務問題

但依啲條款應該會係一開始收錢/用咗錢就會捉 唔會係因為佢條數公開咗先會捉？

小花貓03

個名見一次笑一次

咪煩啦

屌佢老味 我想改名 之後佢無啦啦彈app
之後佢叫我打passcode
我個passcode其中兩隻字有03
我打咗03之後佢幫我原本個名加咗03
屌佢老母死連狗

攬鈔鈀本身眾籌都fatfat
重光團隊本身又係有眾籌
所以兩邊都數緊銀紙

um...個ac purpose 同聲明不符都會出事
星火當年都唔公開盤數

捐出去嘅錢=撥出去嘅水，國際線都係打飛機

你露曬毛 又曬一個ac

黑錢黎 比中共收左

我想同攬炒狗隻秋

我都改唔撚到

返完夜間啱啱訓醒？

分唔勻

一個出真名 一個匿名都驚驚青青話好唔安全

一早開左post

睇條友個名就知啦

咁起身屙早尿

笑死

點解要出真名，自己諗啦.......講真相傷感情

洗乜爭姐，兩邊super啦
一邊狙擊螞蟻都講得出，一邊淨係識哂錢登報

跟返自己政見啫

紅底？

共產

大亨

鑬鈔巴一係cap水，一係屈鳩人

又係劇本式自說自話填色遊戲當駁咗，之後搵時事台班傻仔谷返成千正評扮到成堆廢話好似好有說服力咁

一早估撚到劇本

明明係佢上次好撚悔氣講SWHK CLAIM飯錢 有晒暗示
而家又話從來冇講過人是非

有極大虛榮心
卻太小肚雞腸

"以為"

Lobbying claim番飯錢都好合理啫
唔明問題喺邊

好man

祝你全家死晒

你質疑攬炒巴？五毛Block

根本就係兩班呃錢政棍分贓不均反面互屌，成件事好簡單

真，咁都睇唔清波台

蓋青買邊？

似係洗得好撚多

馬會